被壓迫者應使用暴力革命嗎？

個人覺得一針見血